聽朝七點窗邊：起身投票呀！

票投民建聯 大灣區團圓
票投民建聯 香港玩L完

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

起身投票呀